### Mongo_101.

Web Plataforms.

### Unidad II Programación web de parte del servidor.

### Base de datos a utilizar:

MongoDB

### Autor.

**Jocelyn Soto Avila**

**Matrícula: 348687**

### Docente.

Ing. Luis Antonio Ramírez Martínez

### Descripcion del ejercicio.

Vamos a utilizar una colección de calificaciones de estudiantes, todas las respuestas deben de colocarse en un archivo llamado tarea_1.js y debe subirse a gitlab (siendo público el repositorio), utilizando comentarios, deben colocarse las preguntas, luego los comandos utilizados y de nuevo en comentarios las respuestas, al finalizar debe entregarse la liga de gitlab con la tarea.

`1) Baja el archivo grades.json y en la terminal ejecuta el siguiente comando: $ mongoimport -d students -c grades < grades.json`

`2) El conjunto de datos contiene 4 calificaciones de n estudiantes. Confirma que se importo correctamente la colección con los siguientes comandos en la terminal de mongo: >use students; >db.grades.count() ¿Cuántos registros arrojo el comando count?`

`3) Encuentra todas las calificaciones del estudiante con el id numero 4.`

`4) ¿Cuántos registros hay de tipo exam?`

`5) ¿Cuántos registros hay de tipo homework?`

`6) ¿Cuántos registros hay de tipo quiz?`

`7) Elimina todas las calificaciones del estudiante con el id numero 3`

`8) ¿Qué estudiantes obtuvieron 75.29561445722392 en una tarea ?`

`9) Actualiza las calificaciones del registro con el uuid 50906d7fa3c412bb040eb591 por 100`

`10) A qué estudiante pertenece esta calificación.`
